港父癲左

［突發］有人痴左線話要燒晒全香港所有郊野公園

fact checked左係港父嚟

係得港父先有能力可以燒晒所有郊野公園

張X衡表示：

氣由強燒公園

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

港父火都敢放
n賓針都敢放

放針一周年

廢能過lin

貓

比熊hacked

佢收左你幾多錢

熊

馬

new

咪癲

港父殺人都夠膽 有咩唔夠膽